Chaquement de ses paroles, bien que prononcée avec la lenteur caractéristique de son peuple, les Kuyay, porte le poids d'une émotion intense et profonde, faisant vibrer les bois pastels de leur planète luxuriante. "De ma voix, se dégage, je trouve, une symphonie aussi pluvieuse que notre jungle... Tu sens cette vibration ? Imagine comme elle résonnerait dans votre groupe."
